{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 거제더비치펜션A동(족구장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者と同性は入室可能ですが、両親の同意が必要です。 追加で人数が入る場合、ペンションにご連絡いただく必要があり、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼くことは許されず、個人用炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 バーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途費用が発生します。 IPTVとWi-Fiも利用可能で、すべての客室で利用できます。 ペンションの前に駐車場があり、農所モンドル海水浴場と距離は車で2分です。 パーティーを楽しめるアクティビティやボードゲームも提供されます。 周辺の観光地にはセミ城、巨済孟宗竹テーマ公園、大金山、外島、農所モンドル海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性のお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者と同性は入室可能ですが、両親の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加で人数が入る場合、ペンションにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室と施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼くことは許されず、個人用炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiも利用可能で、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの前に駐車場があり、農所モンドル海水浴場と距離は車で2分です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはセミ城、巨済孟宗竹テーマ公園、大金山、外島、農所モンドル海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 493
    }
}